佩裡的最新作品《埃迪的男孩》又回到了那部早期的傑作，以優雅而令人滿意的結尾講述了一段醞釀已久的故事托馬斯·佩裡（Thomas Perry）的《埃迪的孩子》（Eddie's Boy）繼續講述一個無法擺脫過去的退休殺手的傳奇故事。《比爾·希恩》（Bill Sheehan）2020年11月29日《華盛頓郵報》（Washington Post）
此外，他還是一位豎琴演奏家，不僅經常演奏古典名曲，而且在爵士樂方面也表現出色，從溫和到近乎前衛。美國的新願景|丹尼爾·馬洛伊| 2020年11月29日|奧齊
酥脆的羽衣甘藍與絲滑的洋蔥、有彈性的奶酪和有牙齒的外殼搭配，是一款質地極佳的傑作。6份焦糖洋蔥黃金食譜| Kari Sonde | 2020年10月29日|華盛頓郵報
其中一位設計師拉法萊西·迪翁（Lafalaise Dion）是貫穿這部電影傑作的科裡貝殼片背後的智囊團。Lafalaise Dion帶領ESSENCE踏上個人旅程| Nandi Howard | 2020年9月4日| ESSENCE.com
Chefman的電動縐紗機是一款12英寸多功能的傑作。早餐、午餐和晚餐使用的縐紗鍋| PopSci商業團隊| 2020年9月3日|科普
這幅傑作巨大，但結構上有缺陷，極易受到地震活動的影響。佛羅倫薩為《芭比拉薩·納多芭比》2014年12月25日《每日野獸》準備了《大衛》
在名著《特納先生》中，邁克·利翻譯了銀幕上人物的靈魂。邁克·利是憎恨好萊塢的電影大師|尼科·海因斯| 2014年10月14日|每日野獸
釀酒師中最高貴的鼻子從品酒杯中吸入最美妙的香味，宣告了另一個傑作。納帕地震並不是唯一震撼葡萄園的事件|克萊夫·歐文| 2014年8月31日|每日野獸
惠特·斯蒂爾曼（Whit Stillman）關於海外反美主義的著作問世20年後，他仍然痴迷於本土僑民的動態。惠特·斯蒂爾曼（Whit Stillman）在《巴塞羅那》（Barcelona）20週年紀念日上致辭，這是他的亞馬遜新系列，也是醜陋的外國人的神話——邁克爾·韋斯（Michael Weiss）——2014年8月10日《每日野獸》（DAILY BEAST）
拍攝這部兩分鐘的傑作，讓自己成為下一個帕里斯·希爾頓（如果你幸運的話），要三思而後行。所以你想成為一個色情明星？《性愛錄像帶內的現象》|極光之雪| 2014年7月19日|每日野獸》
幾天後，在全面推進的過程中，他俘獲了偉大工程師科霍恩的傑作納亞登。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
另一位“bon garçon”——一位對自己的藝術熱情無限的畫家渴望創作出一部傑作。真正的拉丁四分之一| F.Berkeley Smith
這種辯護在當時被認為是勇敢的傑作；據估計，印第安人是英國人的四分之一。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
兩個石棺周圍有一個六英尺高的大理石格子，是一件藝術傑作。女人的環球之旅|艾達·普費弗
按照我通常的觀點，我相信我可以翻閱那本書，留下一幅傑作，只留下墨跡，而不是別有用心的藝術。羅伯特·路易斯·史蒂文森作品-斯旺斯頓版第25卷（共25卷）|羅伯特·路易斯·史蒂文森